[美國戰線重要一役]在美港人組織Hongkongers4US搞眾籌捐口罩俾美國醫護

各位香港手足好！

我地係一班住係美國各州既香港人，自2019年6月起，我地全美各地的香港人組織都同大家並肩作戰打緊呢條國際戰線。由集會、派傳單、到國會遊說直到係2019年11月通過左《香港人權及民主法案》之後，大家都無放棄過繼續做文宜推動呢度咁重要既美國戰線。

直到呢個月，因中共的暴政及對言論的審查令武漢肺炎於美國各州以至世界嚴重爆發。直到3月26日，美國的確診數字以達79,793宗，並成為世界證實確診人數的首位。美國各前線醫護人員正疲於奔命拯救患者，但他們的個人防護裝備也日漸短缺，令美國醫療系統響起了求救警號！

在呢度，我們#Hongkongers4US 與美國前線醫護人員同行，致力和這場與武漢肺炎進行生死搏鬥的醫護人員共同抗疫。

作為社區一員，我們各州的在美香港人一同發起這個緊急計劃去購買及派發防護口罩給前線醫護人員。透過國際網路，我們已成功認購了五十萬個口罩 (數字正在上升中)，並已準備好把口罩物資派往美國各醫院。

請支持我們和美國醫護人員一起共同抗疫。

目標：
我們計劃籌集USD$300,000去購買五十萬個口罩派發美國的醫護人員。
無論你身在美國、香港或是海外，我們誠邀你捐款讓我們購買更多的防護裝備給美國醫護人員。我們亦歡迎你們把多餘的個人防護裝備捐出。

組織介紹：
#Hongkongers4US是由 美國各州支持香港民主的團體合作所成立的組織。透過這個共同平台，我們希望集合美國各地香港人團體的力量和號召力，支援美國醫護人員一起對抗武漢肺炎。同時，我們感激美國一直為保衛香港的民主自由而發聲，特別感謝美國議會於2019年通過了《香港人權與民主法案》並於同年11月27日正式簽署為美國法律。我們和美國站在一起，決心向國際社會表示香港是自由世界的重要一員，同心對抗因為貪腐專政而引致武漢肺炎禍患全球的獨裁國家。

我地既組織包括：

1. DC4HK - Washingtonians Supporting Hong Kong
2. 芝援香港 Global Solidarity with Hong Kong - Chicago
3. 洛杉磯香港論壇 Hong Kong Forum, Los Angeles - Public
4. Hong Kongers in San Diego 聖地牙哥 香港之友
5. N. Calif Hong Kong Club - 北加州香港會
6. NY4HK - New Yorkers Supporting Hong Kong
7. Lion Rock Café
8. Project Hong Kong
9. Project R
10. San Francisco Hong Kongers - 三藩市香港人公海
12. SEArious For HKG 西雅圖香港民主監察小組
13. Seattle Hong Kong Students Alliance 西雅圖香港學生聯盟
14. TX4HK - Texans Supporting Hong Kong
15. Walk with Hong Kong 曈行者
16. We The Hongkongers

我們組織的主要目標是：
1) 向美國醫護人員派發防護裝備，借此對一直堅定支持香港民主自由的美國政府和社會表達感激訊息。
2) 加強美國社會對香港人獨有身份的認知
3) 鼓勵因懼怕歧視或騷擾而不戴口罩的人行使其個人自由
特別致謝HKDC和NY4HK Anna Cheung和Avyanna採購口罩，以及Project Hong Kong的財務諮詢和安排。

Q&A
1. 您的捐款將會去了那裡呢？
首先感謝您的捐款！我們明白你很想知道你的捐出的金錢去了什麼用途。所有由Hongkongers4US收到的捐款將會用於購買口罩並派發美國的醫護人員。
2. 我們會怎樣確保您的捐款交給最有最要的醫護人員？
我們會根據風險和需求的把個人防護裝備派往給最有需要的地區及醫院
3. 如口罩派發完成，我們會怎樣使用剩餘的捐款？
我們將繼續購買其他的個人防護裝備 (PPE)，如防護衣物、手套、面罩、眼罩、消毒液、消毒濕紙巾等等。請留意GoFundMe的眾籌平台將收取每項捐款2.9%和$0.3的手續費。
4. 請問所捐出去的款項能扣稅嗎？
Hong Kong Forum, Los Angeles洛杉磯香港論壇是501(c)(3) 免稅團體，而您捐出的款項將根據美國法律的規定進行扣稅。
5. 請問如何與我們保持聯絡？
除了在GoFundMe眾籌平台持續更新活動和捐款金額的資訊外，請關注我們Hongkongers4US以下的社交媒體帳號：Facebook, Twitter or Instagram.

GoFundMe 眾籌網站：

(所有捐款皆以美元結賬，敬請留意。)

Facebook:
Twitter:
Instagram:

幫推

捐落我戶口好過啦

我地今日已經成功將部份口罩轉送左俾紐約的Mt Sinai and Elmhurst 醫院喇！！！

push

辛苦你地

推

Push

辛苦哂

多謝你地

美元結算注意

Pish

課金救美國醫護

要省靚香港人個朵

ok, I pay

已課

推
呢個post 都無人推

值得使錢做呢d

push!!

Must help

和勇同行，不需互相指責路線，有咩好過「WHY NOT BOTH」？？？？

up

港美友好

The United States can print money
however their medical supplies in real shortage

做到嘢！

最少捐10蚊，少貴

支持

民間外交

已捐

P牌都推，捐左了

有能力手足幫手呀 !

辛苦你地！

N95?

真做野，打國際戰線，要推

做實事

公司轉黃，正確示範

今日部份戰果：

— Bellevue Hospital
— Harlem Hospital Center
— Jamaica Hospital Medical Center
— Mount Sinai Morningside Hospital
— Vista Linda Medical Center

話時話，其實在美既香港人真係好團結。

自2019年6月起各大組織都搞左大大小小既活動支持香港民主自由。今次係我地全國咁多地區組織第一次一齊搞既活動。個幾月前果時其實我地呢D在美港人組織如DC4HK / NY4HK亦都同Project R合作運左100,000個口罩返香港。今次到我地幫返美國，感謝佢地一直都企係我地果邊對抗中共，好唔好？

香港既手足都唔可以放棄！我地都會繼續支持你地！

好勁

捐左US$10

Hong Kong Stand with you.

達標未

推 做實事

點解無咩人推

係一種唔錯嘅文宣嚟架

Made in China 有冇check過係咪真貨

support

正所謂團結力量大
應該搵埋西藏人、台灣人同東突厥人(aka維吾爾)
三邊一齊夾錢，可以送比更多既醫院

世界各地既香港人，都應該同上述三個民族既當地移民多d交流
一齊對抗支那同支那人 互相撐場、照應
一齊行動又人多好辦事，唔會因為當地少香港人就唔夠行動力

Hi手足 一齊推？

［緊急］繼續與美國醫護同行！眾籌已過半數

好

辛苦手足
捐左
再幫你推

推
行動力超強

推返

隊左100usd出去，小小心意，不成敬意

自己香港人唔幫？去幫美國人？好似有d反智喎

國際戰線需要你

兩邊都有幫wor

Push!

港共: 我黎買你野 麻煩你落標

痴咗線

買錯無lv1口罩？

加油

數量多唔多 供應商有無得換貨

推

捐少少啦我

想問啲口罩made in邊度
點解可以買到咁多

推
捐200

推 推 推！

港人支援美國！

值得推
不能俾人感覺國際戰線為自己而不付出

捐咗幾千美金。希望幫到手。而家有錢都班唔到貨，多謝美國手足安排採購同物流。

差不多

手足

路過。
一推。

頂reply錯

227929

可以自己寫數目,
佢地個站唔收手續費

揀other

Oh really?

Other, 之後填0

我係咁

$230,145 of $300,000 goal

盡人事捐咗少少
但個警察拎住盒口罩對鏡頭笑係咩玩法
有時D相可唔可以自然返D
感覺有少少造作
BTW 辛苦晒

仲未達標

大佬你唔好咁黐線啦

Push!!!!!!!!

236,940

值得一推！
因為做宣傳都好，令美國人對香港有好印象！ 要爭雙真普選都有底氣！！

$238,100

Pushhhhh

$240,285 of $300,000 goal

捐左

捐右

241195

推推…

推返先

241770

245467

245617

push!

246,660

240萬買50萬個口罩
$4.8ea
可唔可以透露下貨源同牌子
呢個價好接近香港藥房炒價
希望你地可以盡力增加透明度

Block

睇個網話 好似係中美洲

歐美都狂搶貨

$247,875

如果有人半信半疑可以睇返佢地個page,
係真係有做野既

$249,786 of $300,000 goal

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

記住share香港人嘅抗疫成功經驗，如果話冇口罩就blame落支那人度

$249,911

$250,460

$251,310

pushpushpushpushpush

$252,520

幫手四處貼，不止捐，還要人知香港人捐

$253,290

pish

$253,440

$255,840

$256,920

路過一推

$257,070

257,195

257,580

258002

259443

Pushpush

D口罩到左北加州啦！！

快d入我地個FB post支持我地啦！

唔洗美國幫手啦，沈國師同泛粉都話唔洗，有心啦

$259,619

？

$260,783

推呀，口罩外交呀

推呀

261,786

$262,561

推

大家再要努力少少

264,271

$264,821

$265,296

$278,498

$281,611
快了

推返上來

push

差1.3萬USD左右

$287,156

$287,331

287,406

287,506

-10k

290,570

推推